收到老細order，叫我入牛

聽唔聽好

佢on9 ?

入

正

牛堡？

佢好似成日然錢...